怎樣才算戰勝利物浦？

1.要在利物浦峰期踢定勝負
2.要在利物浦內部沒有矛盾的時候踢
3.要在古天奴狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給利物浦對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向利物浦，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有普巴的硬漢，要讓利物浦的球順利過中場
11.費明奴帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓費明奴順利射門
12.你不能拉衫
13.你進的球前要把利物浦每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則利物浦認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許利物浦的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.利物浦不幸落後時，所有死球都可快開，要讓利物浦有後上的機會
19.你同意越位界線應該由利物浦迷定奪。利物浦迷看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.你要在所有利物浦球員滿意場地的草地質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評利物浦賴地硬
21.要在領隊在陣的時候踢
22.利物浦迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
23.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，利物浦迷也會說你是勝之不武

最好直接比個杯利[black] [/black]

你做咩姐

單刀拉衫 都唔紅 第一日睇波？

呢位師兄幾個po不斷走
洗唔洗休息下

咁都叫單刀？

後面果幾個觀眾呢？

轟迷係on9d，希望樓下唔好屌咁大力

咪兩黃左囉 仲想點？

我地利話單刀就單刀

前足拉人唔算犯規

駁吾到 希望可以體諒佢地

屌嬲呀 嬲到訓唔著 輸比4424

?呢個最岩

天橋底班講故佬路過入場睇波

後面絃個都係紅衫仲唔係紅軍

原來主場靠越位入波追和係計戰勝利物浦
學到野

我地利個個半場可以射入龍
果下唔叫單刀叫咩

世間上最厚顏無恥莫過於猁

車狗死返入狗竇啦雙紅會關你撚事咩

有，佩奧爾vs洛賓，出動到360度交剪腳重要拉哂衫咁，吹都唔吹

49000執返一分咋 戰勝你老母咩

起碼冇越位先出聲啦垃圾

屌你乜人嚟咖，車利都幫